"My Timer Settings" = "我的計時器設定";
"Add New Timer Settings" = "增加計時器設定";
"Set Timer" = "設置計時器";
"Switch to Stopwatch Mode" = "切換至秒錶模式";
"Switch to Timer Mode" = "切換至計時器模式";
"Settings applied" = "已套用設定";

"Add Settings" = "增加設定";
"Edit Settings" = "編輯設定";
"This is the language in which the reminder messages and the \"Time is up\" message will be spoken." = "提醒信息和「時間到」信息會以這個語言說出";
"Name:" = "名字：";
"Language" = "語言";
"Only applicable in Timer Mode" = "只適用於計時器模式";
"Countdown" = "倒數";
"Start Countdown At" = "開始倒數時間";
"Beep Sounds" = "嗶嗶聲";
"time is up" = "時間到";
"Message:" = "提示語：";
"Leave blank for default" = "留空以使用預設值";
"Sound" = "聲音";
"Reminders" = "提醒";
"No. of Reminders" = "提醒數";
"Remind Every" = "提醒間隔";
"Reminder" = "提醒";
"Remind At" = "提醒時間";
"Save and apply" = "儲存並套用";
"Apply but don't save" = "套用但不儲存";
"Save but don't apply" = "儲存但不套用";
"Cancel" = "取消";

"Default" = "預設";

"Hours" = "小時";
"Hour" = "小時";
"Minutes" = "分鐘";
"Minute" = "分鐘";
"Seconds" = "秒";
"Second" = "秒";

"Mandarin" = "普通話";
"Cantonese" = "粵語";
"English" = "英文";
"Japanese" = "日文";

"Play a Sound" = "播放聲音";
"Verbalize a Message" = "語音提示";
"Regular" = "在固定的時間間隔之間";
"At Specific Times" = "在特定時間點";

"Edit" = "編輯";
"Delete" = "刪除";

"Vibrate" = "震動";

"Gesture Controls" = "手勢控制";
"Font Style" = "字體樣式";
"Global Settings" = "全局設定";
"gesture instructions" = "設定計時器：用一隻手指向上滑動\n我的設定：用兩只手指向上滑動\n增加設定：用兩只手指雙擊\n改變模式：用兩只手指向左或右滑動";

"Timer Animation" = "計時器動畫效果";
"Night Mode" = "夜間模式";
"Switch to Clock Mode" = "切換至時鐘模式";

"Only applicable in Stopwatch Mode" = "只適用於秒錶模式";
"Counting" = "讀秒";

"Changed to Stopwatch Mode" = "已切換至秒錶模式";
"Changed to Timer Mode" = "已切換至計時器模式";
"Changed to Clock Mode" = "已切換至時鐘模式";

"Screenshot has been saved." = "截圖已儲存";

"Save" = "保存";
"Current Options" = "快速設定";
"All Timer Options" = "所有計時器設定";
"Tip" = "提示";
"Here you can save a frequently used timer option. If you just want to edit the currently applied timer option, please go back to the timer and swipe to the left" = "在這裡可以儲存經常用的計時器設置，如果只想要編輯當前的設置，請返回計時器並向左滑動。";

"Use True Time" = "使用實際時間";
"This will use the actual time whenever possible, instead of the device time, in Clock Mode" = "打開這個選項會使時鐘模式盡可能地使用實際時間，而並非系統時間。";

" h" = "小時";
" m" = "分";
" s" = "秒";

"Analog Clock" = "指針式時鐘";
"This will show an analog clock instead of a digital one in Clock Mode." = "打開這個選項會使時鐘模式顯示一個指針式的時鐘。";

"Appearance" = "外觀";
"Please enter the remind time and reminder message." = "請輸入提醒時間和提示語";
"Add Reminder" = "添加提醒";
